搭地鐵聽到廢老話打得好

屌你老母
火撚滾

好彩有其他人屌鳩個呀叔

條條例你都有份嫁冚家產！

有份幫屌既都值得支持
已經忍無可忍

屌撚埋佢全家

我老豆都係咁講 我好撚嬲 點做好

屌柒佢
如果你諗住果個係你老豆而要忍口 都係你縱容出黎 有咩好講

都就快死就唔好上心

啱啱先屌鳩咗個
佢敗走

佢闔家都夠鐘喇

好彩我老豆係極度反共嘅人 可惜老母就.....

只能無視廢老
你改變唔到佢
佢都改變唔到你

火上加油先抵屌

阿伯睇清楚d
好似打緊你個孫